＊* 連登武術切磋討論區 *＊

名：肥E
年：18
身型：143 CM，超大隻
根底：七年泰拳經驗，少量中國武術（詠春，南拳，少年拳）
十八年來實戰超過三百五十次
最強事績：中三那年，在學校1打5
大戰5個標型大漢，其後三個入左醫院訓左二個星期，一個斷腳
主要戰術：以快為基礎，結實肌肉，抗打性高，師父稱之為天生的格鬥家
臨場主要靠經驗同技術改變戰術模式

即係一米四三，超大隻肥婆？

`★人物介紹;
女;

雅(我);靚爆;姣系一個;同雞冇乜分別;但又吾可以話完全冇分別

晴;雅好朋友(超好!__!)去邊到都會跟住雅

愉; 雅,晴好朋友(超好!__!)去邊到都會跟住雅,晴

欣;對愛好專一;好憎雅個班人

男;

銘;靚仔,花心

言;爆靚;爆花心,c00l

健;好專一,靚仔;4眼仔xd

發仔
35
169

劍廿三